繼續打人裝修就會贏？

希望大家唔好再阻路了，很多人既生計己受影響，我知道係臥底帶頭先，跟住大家就日日做，比我哋 阻住嗰啲人 唔會 .曾個政府，只會痛恨我地請大綃家多留意身邊D人點講，我舅父係揸小巴，每月支出本己猛猛緊，而家小左一半收入，求求大家俾條路行下

打好繁體字再開post
呢個post減人工

5毛 拎去

佢扮得好啫，比人秒殺識穿都係咁易扣$0.2

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

$0.5

自撚私

真係好多人要養家 依個係事實
永遠支持學生 不割蓆

收撚皮啦屌你老母

雖然一睇就知3毛出post
但我都想認真講，我自己都係做生意，自己收入支出都係岩岩好，自己生意都差左d,
但So what？有d野比錢更加重要架

哦

blocked

難道坐睇度唱歌就彩你

係咪唔知咩叫攬炒？

咁多隻錯字依個post要倒扣

政府搵將軍澳做白老鼠特登停鐵 攪到交通大亂想用阻人返工等民意逆轉
但係係人都知係佢攪出黎
已經好柒諗緊點拆

你再出黎亂講 一陣政府兜唔到實罰你加監

去求政府答應五大訴求lor
同我哋講托柒？

0.3 又玩壞1個ac

有邊個字不是正體，用這個方法去將我呢D勾住黃紙既人没心再出，吓吓話係鬼，但好好笑，200字有兩個簡體就係五毛，俄唔信港人咁七蠢，你才是五毛啦，攻我無用㗎，因我一個人都夠做，

想哭喔哈哈屁孩

咁殺人啦

差佬下次來唔好走。一齊還拖俄會做，但叫你唔好阻路，就吊老母，咩質素呀，阻路係晤會令佢政府受害，只有比俄地阻既市民受窑，一係直接打啦，哼？咁如果比你地當權一定衰過健制泜，至小比意見佢地會吊我老母，開始疑感係唔係其實佢地先係啱，而家大家所做既事到你地大個D望番自己，就會明白瓦家自己係幾咁O N九。人地打100字有一個殘體字就係五毛，人家比下意見就係鬼。唔係咁低智吖嘛如果用呢個態度去對自己只弟赢條毛